反送中條例今日有遊行!!!! !!!!!!!!!!!!

【引渡惡法●果燃台Live】法律界傍晚6時黑衣遊行 政總外靜默反送中

港府無視30名法律界選委及香港律師會等法律界代表一致反對，繼續硬推《逃犯條例》修訂。保安局局長李家超甚至批評，法律界因「不了解」修例內容才反對，法律界選委領軍入物、資深大律師陳景生要求與特首林鄭月娥和李家超會面討論，惟遭林鄭回信拒絕。法律界決定今午傍晚6時舉辦黑衣遊行，由終審法院遊行至政府總部。《蘋果》果燃台將現場直播遊行，觀眾屆時可按此觀看 。

30位法律界選委和法律界立法會議員郭榮鏗今晚發起法律界靜默遊行，會是1997年後第5次。遊行在終審法院起步、終點是金鐘政府總部。遊行隊伍到達政府總部後，會靜默3分鐘，抗議政府修改《逃犯條例》。郭榮鏗早前接受《蘋果》訪問時解釋，因為今次矛頭是直指終日說「法庭會把關」、企圖「擺法官上枱」的特區政府：「以往嘅靜默遊行，係當件事發生咗，我哋出嚟表態反對，但今次係我哋反對香港政府一意孤行嘅修訂法例，法律界要行出嚟，係話畀香港人同國際社會聽，今次事態係好嚴重，我哋反對呢次法例嘅修訂。」

6/9，到香港人，銅鑼灣見

笑話
竟然話法律界因不了解先反對